心裡的雨傾盆而下 也沾不濕她的髮

淚暈開明信片上的牽掛 那傷心原來沒有時差

心裡的雨傾盆而下 卻始終淋不到她
寒風經過院子裏的枝椏 也冷卻我手中的魚花

鮮

GAP

你說把愛漸漸放下會走更遠
又何必去改變已錯過的時間

世清攬攬

愛的抱抱

你用你的指尖 阻止我說再見

咩歌嚟 聽都未聽過

認真未聽過

姐撚

唔怪之得 我唔撚聽垃圾

收嗲啦